酒店傳菜呢個職位算唔算最低賤既員工？

乜柒都比人鬧

點解啲野仲未黎？

外賣仔呢？

90後真係廢撚到

節奏完全同傳菜係比唔上

有手有腳已經做得，人工part time 講算高，係辛苦過做普通侍應。

賭波算7數啦